點解呢個世界冇長生不死

每次諗起人生就算幾努力學習、工作、賺錢,但人死後連意識都唔再存在,每次諗起都會心寒同恐懼,就算日日唔做其他野正係吃喝玩樂,都終有一日會死,只係感覺上冇咁快去到果日only,點解人類文明幾千年歷史,連上太空、整核彈都做倒,但長生不死就做唔倒

咁你咪奴隸一世

要揾到外星人先知有冇。

咁我寧願奴隸一世,點解唔比我選擇?

why

因人根本就係黎自外星。

當你永遠都唔死 你就唔會享受呢一段人生
無論係開心定唔開心，你知道自己嘅壽命係有盡頭
你先會覺得人生有意義

希特拉、史太林、東條英機、秦始皇、毛澤東長生不死會點

我覺得永生先有意義

其實死唔去先慘，代表永世做奴隸，永遠都無完個日

可以供樓供300年 正

無得刷首抽

所以人生存最重要其實係要知自己邊度黎，去邊度

當然，又俾人罵傳教

有你唔知啫

強post留名

其實有 係你唔知姐

點解唔係存在本身最重要?

有，如果你有後代，後代又唔有後代⋯

因為你唔係燈塔水母

想知

人生何需要意義
開心咪得

如果有長生不死
咁未必有你出現

維尼想, 但祝佢百病x身。

諗到如果柒蛾高官果班冚家剷可以長生不死我就想死

耶穌是活著
已超過2000歲
你信佢就可以

你都唔知死左會點？

你連出唔出生都係被選擇啦 冇得你揀
如果你想要永生 建議你信耶蘇
信主得永生 阿門

究竟死左係點 想知

未出世係點?

底層既人類唔會有方法知

信耶穌 死而復活

誠仔好似研究緊長生不老藥

因為當年夏娃揀咗智慧之果, 冇揀生命之果

依家大概得返人體冷凍技術可以半實現到長生不死，但係你窮撚就唔使講野

長生不死
↓
人口上升
↓
樓價上升
↓
連登仔繼續冇樓住

長生不死
人口過剩
糧食短缺

我覺得唔需要恐懼自己會老死囉

你諗下人人都會死
只係遲死早死
咁公平既事有咩好驚

與其驚自己會死
不如花啲心機 活在當下啦

從生物角度，DNA機器行到咁上下，就累積好多修補唔到既損壞，就係死亡

從哲學角度，有死亡，生命先有意義。否則如果生命無限，永遠可以遲啲先做，呢一刻做任何野又有乜意義?

從社會角度，如果無人老死，人口不斷膨脹，用既資源越來越多，個社會行唔到落去。

從經濟角度，如果人唔死，財富就不斷累積，遲出世唔著數，超級貧富懸殊 (其實而家已經係咁)

咁你咪唔好努力囉 人地努力搵錢就係想死前過舒服生活

因為呢個世界本身就唔係長生，諗定星際移民，雖然都係窮L冇份

想長生不死定
有前世意識地投胎？

其實存在同邊度黎邊度去冇直接衝突
甚至所謂存在，只用來同去既角度去闡釋已經好完整既睇法
所謂來同去更似一d事件，黎彰顯所講存在
一樣野存在既價值大部分係在於佢點黎、例如歷史咁，同埋點去、例如佢未來既可能性
相反如果單單講純粹既存在而唔提未同去
存在會好虛無，冇討論地方

死去原知萬事空

我唔係要靈魂既永生,我係要身體既永生

有有限嘅生命先活得有意義

存在本身就有種空虛感存在
呢種空虛源自我點解係度，做一切意義係乜
人做所有一切都想填滿呢種不知為何既空虛
存在本身當然重要，但只係世上既勞碌令人覺得令人覺得物質就係佢地意義

我唔怕死
只係唔想衰老

長生不死姐 俾人殺都會死掛

一日無常(死亡)到，方知夢裏人，萬般帶不去，唯有業隨身

空虛？定貪嗔癡帶動你無止境既慾望？